新手想玩手動鏡

上網見到有人淘d手動鏡玩,
幾百蚊想淘番支當玩具玩下練習下,
本身用緊m43, 有支20/1.7,
依家睇岩幾支, 想大家俾下意見